BNO VS 特區護照

係旅遊方面, 其實邊個好D

比如會唔會有D地區某本護照多D免簽証??

謝謝

自己Google有幾難

食兩家茶禮既都係食屎狗

梗係特區啦，你的蟈咁利害

BNO係垃圾
千祈千祈唔好用
又貴又冇用
本野紅色又核突
出咗事英國人又會理你
又冇居英權
日本地震都係靠中國大使館救用特區護照嘅香港人走
你連外國坐監中國都會派人嚟探你